[有圖] 五毛最新策略，唔好俾佢改變風向！！！！！

認得呢個user個名，以前明明係反泛民

而家扮泛民fans叫人投票, 咩居心？

想搞分化？

五毛死全家

真 一律無視就得
選舉同街頭抗爭從來唔係二選一
why not both?

條友車狗黎

想激起分化

唔明咩意思 想轉軚唔得？

btw 佢嗰段係錯誤訊息

[一定要上熱門] 即使比人拉左一樣可以投票

姐係佢淨係想分化 連反泛民都唔係

但係就算啲人支持抗爭者, 有啲人都唔鍾意 泛民

［請廣傳］和理非目前可以做到嘅事

一.）建議香港人即時停止再月捐所有喺今次革命奶共/ 無幫過香港人嘅NGO組織，將啲錢用喺更加有用嘅地方上面，例如揸車接放學嘅油費、飯券、法庭訟費、醫療開支、FA嘅物資費用等等

奶共/ 無幫過香港人嘅NGO組織例子：
1. 宣明會
（2018善款超過9.1億）：有巴絲post CUT捐回覆，「oh好遺憾」
2. 無國界醫生
（2017總收入超5億）：有巴絲post非新聞稿答覆，達哥式回應（一直有mon住關注情況，屌你你mon到香港淪陷埋先出手不如）
（無恥界醫生條熱線已廢，想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut）
3. 樂施會
（2017總收入超2.5億）：無回應，平行時空
4. 奧比斯香港
（2018年總收入超2.1億）：無回應，平行時空
5. UNICEF HK
（2017年總收入超1.7億）：無回應，平行時空
6. Save the Children
（2017年總收入超1.6億）：無回應，平行時空
7. 香港紅十字會
（2017/18年總收入超1.4億）：18/8出咗份聲明，借世界人道主義日輕輕帶過呼籲各方克制，過去兩個多月動員逾800人次做電話熱線加現場支援
8. 國際培幼會
（2017年總收入近8000萬）：無回應，平行時空

二.）本地文宣上，各區連儂牆近日被大肆清拆，各位香港人可以喺朝早人多時份重建連儂牆

三.）持續喺國際文宣上着力（Twitter, FB, IG），呼籲國際社會支持香港示威者五大訴求

明顯係五毛狗 唔洗理

一向兩邊一齊做，只是大家今個星期 去探訪老人院 同 食買黃店

條友知連登仔最憎血債票償呢四隻字 所以特登講出嚟令人對泛民反感

exac7ly

咁睇下我呢篇

係人都知一到選舉前啲分化同帶風向五毛就會出曬嚟
轆過幾個選舉po啲仆街有兩大理據

1 民主派出賣港人 一票不投民主派
2 唔係要焦土嘅咩 焦土就係投白票

我想同大家講 今次選舉我哋目的只有一個

不求民主派贏，只求建制派輸！

大家手上有票唔用 人哋建制派就已經計好曬票 投白票必然唔係焦土而係放生建制派呢一點其實顯然易見 所以三毛同熱狗真係好易分得出

星期日可以話係藍絲最團結嘅一日 所以 我誠心懇請咁多位手足 大家可以同仇敵愾 槍口對外 目標一致咁 先踢走保皇黨 後而整頓內在 多謝各位

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可